上水一日遊，行唔行都請推

唔夠人都嚇9班水貨佬

推

夠竟聽日定5號

聽日好似元朗都有？

搵人執執時間表啦 好亂

推唔郁都照推，順手借個位
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

借個位，近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3)日本人權法

(4)德國人權法仲有3日咋, 現在還未夠1萬人，急急急，快簽

附教學

推推

推！

2829主要For區內人
1月5應該大搞

無論係28-29/12,定係5/1,
如果其他區嘅手足想入去,麻煩搵熟路嘅手足組小隊
因為上水唔熟啊好難走

上水一天遊

輕輕一推

甴近平

why not both

push in office